譚仔都上市 幾時先到我地大家食J

到時入股？

睇落橫過N賓未除書包

話大家食J係藍店的sqj

點睇入大家食J唔識咩係過山雞嘅人

每次見到佢個icon都無晒胃口

大家食之亂

拒絕送院

呂而村！

仲要食公仔樣果間，唔係食 真人相果間

姐係等於唔知邊個金槍人

蘋果都上到市 幾時到熱時上

除左呢

以

呂以村果間好食好多喎

班𨶙樣唔課passionprime邊有錢

呂以村先生

大家食手攪麵

係咪金槍人果間

一次不試您錯過，二次不來我過錯。

大家見面大家食，大家食麵見大家。

「一次不試您錯過」算唔算友善版嘅「無所謂，你損失」